# Buscador Semântico
Projeto para a disciplina Introdução à Web Semâtica da Universidade Federal da Bahia

### Referência
Projeto baseado em um projeto anterior da mesma disciplina localizado em: https://github.com/Cardoso222/NL2SPARQL


